諗返啲唔開心嘅嘢逼自己喊其實係咪冇得救

頭先沖涼嗰陣諗返起其中一個同事問我
「新嚟個個鍾唔鍾意人啊」
句嘢係冇問題
咁可能佢唔知我ex 係同事關係嚟
嗰一刻我都覺得冇乜嘢
扮聽唔到

但啱啱再諗返
啲眼淚又自己流
我屌
我拎撚住個花灑不停搵水淋自己
我唔敢喊得好大聲
廢事俾屋企人聽到

有冇人有同樣情況

即係新黎果個係你EX?

想喊咪喊 點解係無得救

唔係
只不過係想做媒人角色咁
但我真係未放低到我ex
一時代入咗

好辛苦
呢幾日係咁懷疑自己係咪仲生存緊

搞咩突然咁樣阿 前幾個星期都仲好地地

生存呢樣野我都日日懷疑架啦
跟住自己心而行啦

都冇好過
六月中嗰陣佢unblock 返我wtsapp
我係唔敢再搵佢傾

仲傾乜鬼你地都咁樣 有咩好傾

.....你咪啊你

如果我思故我在係啱
姐係呢一刻我係「生」嘅
但我做緊嘅嘢係「死」
咁我仲算唔算生存緊

呢個世界啲人又係咪有自己嘅情感
定係npc 嚟
我覺得自己好快變成npc
時間好似過快咗

你嗰個又點

我知同佢係冇可能
所以唔會再俾藉口自己去挽留佢
嗰半年一齊做嘢嘅相處真係好開心
但所有嘢都變成過去

完咗
見到你咁想一次過屌晒出嚟

我錯了

讀哲學啦
你第二段講嘅野就係心物二元論

你中文拎u?

約好左8月去搵佢 但突然不讀不回 應該依幾日都去左落club. 差唔多要買機票 唔知搵唔搵多次佢好 但要唔想搞到好似我講分手又要痴住佢

明明無可能都係放唔低先慘 你覺得佢遲d會唔會搵番你 其實block左佢會唔會一了百了

我值咩

讀書都唔啱我
耶撚就88 喇

係

哲學又關耶撚咩事

每個人都唔同
如果我block 得一個人姐係完全對佢好失望
唔會有unblock 嘅一日

咁同埋我同佢仲有共同朋友
可能仲有機會見面
廢事搞到大家面阻阻

=.=

唔好唔開心啦

綠到

你最近點啊

早晨

又如何 又係超靚女

英文仲好撚好

e隊有3個英文100分

唔好睇咁多雞喇

返工？

係 勁撚眼訓

學英文呀
認真 佢地vlive 全講英文
當練習listening 又靚女

琴晚好夜瞓咩

靚女

屌係 heahea下就唔想訓

我都hea 到四點就上床攤陣直接安祥咁瞓

四點

正撚到 混血兒黎 天然靚女

你呢

個樣咁假

屌你呀 靚就就話假
咁咩叫真 出圖黎睇過

yes 無得救

二次元

嘗試迫自己忘記唔開心既嘢 但發覺係無用既 愈迫印象愈深